
                      Increíble una obra maestra,que argumento,que guión,como se basa la película con toques de humor y de drama.
Entre en el cine con la satisfacción de que me iba a gustar y en verdad es que no me desagrado al contrario me lleno felicidad,mucha satisfacción,aprendes mucho como llevar una enfermedad como el protagonista.
No se tengo mas palabras que decir que es una obra maestra!
Y excelente interpretacion de Omar Sy!!
UN 10!
        
            